監警會副主席聯署支持黑警

既監警會副主席又係建制派議員聯署支持黑警
咁仲有咩公信力呀
還我獨立調查委員會

hing 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦

監狗會

我要獨立調查委員會

聯署冇謝偉俊

識玩

射個靚波俾娥姐

818 遊行

5大訴求 必不可少

img][

Push

張華鋒係之前提出提前結束會議,將海賓送比解放軍條撚樣
仲係金融界既立法會議員,你估佢流架,為左利益有咩做唔出

依家香港仲有法治嗎?連警隊同律政處都已經帶頭唔守法啦。香港市民除咗抗争仲有得揀咩?

獨立wor

冇法召權
你上面係咪紅底已經唔重要
連人證都冇

全部都係我既人

又有新聞

SOR係連被告都冇

"有冇人 認識7.7彌敦道
我想幫佢 因為佢話受7.7號事件影響 導致而家嘅生計 甚至租車都有影響

我今日朝早喺慈雲山截的士返威院 司機叔叔係7.7彌敦道被黑警拘捕的的士司機 張錦運先生

整段路程佢有同我講述7.7號所發生既事 令到我好感觸同心痛 落車嘅時候好唔開心 又唔記得拎張叔叔電話 我希望喺度有人可以揾到佢 幫佢

16.8今日係張叔叔最後一日駕駛......

7.7日晚 張叔叔被警察拘捕 涉嫌醉駕、阻差辦公和襲警
當晚發生左下面嘅事：
1️⃣當張叔叔上到警車時左右兩名便衣警員 用腳踢張叔叔下肢
2️⃣當晚感謝有律師幫忙張叔叔 但佢向律師提出「你先幫隔離嗰幾個小朋友 佢地比我更需要你 唔駛照顧我」
2️⃣於堵塞彌敦道前 張叔叔提款了1萬多現金 分別把5000多元俾左晚班同行司機for交的士租金 另外5000多元係自己7月份餘下生活費
被捕前 叔叔有被警察捕過身 並拎走左銀包 其後到達長沙灣警署後 警察俾番錢包佢 只剩低一堆証件 同130元
張叔叔有同警察講過 佢銀包應該係有5000幾蚊 但最後未獲處理
3️⃣叔叔當晚被要求用3000元保釋 但之前放喺銀包上的5000多元 不翼而飛 需在拘留室其間打電話問朋友借錢保釋
4️⃣彌敦道、喺警車被踢、失錢到保釋 張叔叔已心身疲累 知道自己腳有傷 但最後都冇去醫院 因為佢只想返屋企
但返到屋企 揭開褲腳 發現下半截小腿都係瘀黑色

我同你一樣 問點解張叔叔唔去醫院 點解張叔叔唔去投訴警察
叔叔話：當晚發生好多唔開心嘅事 只係想返屋企 覺得皮外傷 捽捽藥酒就可以 錢佢有同警察講但求助無門 亦覺得 算 唔想再同班警察嘈 好攰 好無力

7.7之後嘅日子
有媒體揾過張叔叔 蘋果、明報、電台等想揾佢做訪問 但叔叔一一拒絕
的士代理公司向張先生收取8000的按金 原因係7.7事件張先生已經被廣泛報導 代理怕有人會搞事 例如：租出的士會因張先生而受破壞 所以向他收取租金以外嘅按金
身無分文嘅張叔叔 16.8之後 將會失業

我好自責 點解落車時 冇問叔叔拎電話 好後悔 亦好擔心佢之後嘅生活 之後喺路
一個60幾歲嘅叔叔 到呢個年紀仲要為口奔馳 即使作為一個路過彌敦道嘅陌生人 都願意為香港出黎發聲 保護大家 站喺防線前 即使被捕 被消失錢財 租車 張錦運叔叔仍然係為其他人諗 先再諗自己
對唔住 我破壞左對張叔叔嘅承諾 佢講過唔想將件事再化大 但我唔希望一個曾經守護過香港嘅人 最後係落得如此下場
希望靠大家share揾到張叔叔 亦希望可以揾到有心車主能夠租借的士俾佢繼續工作
*我今朝朝早7點左右喺慈雲山上車 我諗張叔叔主要喺九龍區工作"

手動推

唔夠中立 要求 罷免職位

推